警告馬會星期三唔可以取消陳百祥同王晶隻愛驅《旺旺寶駒》參賽資格

我落重本入到時入馬場支持架

馬照跑，舞照跳

到時可以馬場食tg

隻馬好靚
G持

推到多D人為馬會作貢獻

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

唔好阻我入場
我買重飛

推

推到隻馬退役

馬會之前話雷射筆會嚇親d馬

為左馬仔同騎師安全 大家千祈唔好咁做

入場支持叻哥

阿叻隻馬一定特別叻

all in!

話時話有d掛住何君堯隻馬，其實呀叻隻馬都好可愛，希望大家唔好咁偏心淨係保護一隻唔洗得跑跑馬本身就係唔人道

血統都唔得 買唔買得過嫁
個主人咁撚閪

好似好危險咁，到時係場外用觀星筆睇馬算數